仲飲緊喜茶食緊海底撈嘅你入一入嚟

唔知幾時開始
香港係各方面都俾大陸滲透
每日150 東江水 鳩鐵
而唯一我地能力做到就係
抵制大陸食品
大家一人一步向身邊人推廣
唔好再北上俾錢大陸洗
香港都咪幫襯大陸brand

拒玩大陸遊戲

但係芝芝芒芒好撚好飲😢🤤

大陸人抵制寶磺力，我哋都可以抵制香港喜茶同海底撈

曾經都係喜茶fans 由6月開始就唔撚飲

連登仔之前又話飲食唔應該同政治有關連
釣到成班所謂 愛國不愛黨 既親中支那狗

咁你記住刷牙沖涼都要用外國樽裝水喎 出街食飯問清楚唔係大陸食材先好嗌

到依家都唔表態扮聽唔到睇唔到其實都冇得救架喇
如果我地最後都係失敗
呢班淨係識得飲飲食食既死港豬就係兇手之一

屌 唔飲會死？
慳返個幾十蚊食餐飯啦

刷牙Sensodyne oral b, 飲水bonaqua
出街食飯唔揀親中餐廳咪得

講緊刷牙沖涼啲水 你係咪照用bonaqua嚟沖涼刷牙

喜茶少飲左啦
而家飲我是酸奶君
好飲好多

講沖涼用樽裝水個d撚屌 同建制講「飲東江水要感激中國」一樣咁撚on9
屌你老母 日常生活有d野係我地無得揀或者好難避免
而家叫你飲野唔好飲喜茶 打邊爐唔好去海底撈 好撚困難?根本大撚把選擇
咪撚用埋d濕鳩藉口啦屌 肉鳩酸

真 幾好飲
但太細杯

無錯有啲野我地阻唔到
我夠唔想飲東江水啦
垃圾政府有錢都唔搞海水化淡
我夠唔搭高鐵啦
佢玩利益輸送可以點
但由小事做起真係唔難

仲有淘寶呢

兩樣野黎 我覺得唔可在撈埋一齊講

從來冇試過呢啲元素週期表

如果香港有舖頭做到一樣價錢一樣質素，我點會唔幫趁香港？

唔好同我講黑心，做到喜茶呢種規模同人氣，仲賣到呢個價錢，加上香港分店，點會仲係黑心材料？

而家係要抵制滲透 唔關咩黑心材料事
「一樣價錢一樣質素」 唔講以為喜茶好平 一杯芝芝xx都要接近50 好經濟實惠?

飲元素周期表

仲衰過Starbucks

Bonaqua咪又係水喉水

元朗既夏茶仲好飲過喜茶，價錢差唔多又唔洗排咁耐

乜撚野唔好飲東江水係戇鳩論點
生活上有得揀盡量唔揀大陸野就得
利申從來冇飲過咩喜茶 食海底撈

alxpay
wxchat pay

咁你可以出返去飲喜茶

無錯 到時一街大陸野你都覺得無問題
因為你已經慣咗
好似一日150 我都覺得香港人講普通話正常
直到6月發夢先發現真正嘅香港係點

完全唔識用
同埋唔敢用

用撚下你個柒腦啦
啲支那水係無得揀 迫住用
你出街飲食有
咁撚簡單既道理 有幾難明

識野,但人地細鋪仔,又得一間鋪

你係咪眼賤 樓主自己話東江水先
點會冇得揀 你堅持用外國水 到時需求變少 咪唔會入東江水 咁簡單都唔明 用下腦啦

酸菜魚好撚好食

屌你老母 你都識講生活上咁多選擇 你係就揀全部都非大陸嘅嘢啦碌柒 你話唔講東江水 因為無得揀 ok
咁你食肉食菜有得喇掛 你記撚住以後只買本地或者外國嘅食材呀

sorry 我屋企真係 日本蛋 泰國肉 韓國米 你要繼續食豬瘟肉既咪繼續去囉 飲喜茶飲到壞撚左個腦

你真係無撚腦架喎 樓主將150 東江水 高鐵擺埋一齊明顯係講緊呢幾樣野已經避免唔到 而家係要抵制其他可選擇既野 你閱讀理解拎U架???
需求變少就唔會入東江水咁on9你都講得出 真係笑撚到我仆街

你真係以為人人都好似你咁窮要全部食中國野？

你係咪智障當年香港制水你知唔知呀傻鳩 就係唔夠水飲先要買 需求夠少咪可以淨係用本地水塘 唔使再買囉 白痴 又唔明呀

咁你咪做得好囉 不過記住出街食嘅話要問清楚係咪大陸食材
仲有記住喺香港唔好食鮮牛肉 全部都大陸貨嚟㗎 不過睇你都食過唔少啦

你up乜撚呀九唔搭八 講緊叫你真係咁有骨氣就咪撚飲中國水食中國嘢呀 反正咁多選擇 傻鳩

呢個方法咁撚勁 你快D宣揚出去啦 香港人唔洗再飲東江水就靠哂你啦戇尻仔

金拱門唔計？

真係多撚謝 樓主淨係叫人咪飲喜茶海底撈 你就叫人乜都唔好食 唔知邊個先係極端

所以我話00後90後最多支那仔/閪
哩幾日我派傳單就知，支那樣果d o靚仔係唔會接/唔會俾反應
叫佢地唔好玩豆陰，唔好飲閪茶? 睬你有味，覺得你班抗爭者係低能仔，唔好阻住阿叔我踩住你班賤種上位 (支那人覺得自己血統高級過香港人)

算數啦，如果真係要搞個統計，分分鐘一半連登user係90、00支那仔，佢地想屌7你地抗爭者好耐，咪借哩個post串撚77囉

Pish

其實香港買水，大部分都倒落海

東江水係咪唔收錢？香港係用超高價買東江屎水，不如叫大陸制裁香港真正關水喉唔該
跪求制裁呀

睇佢平時講咩多就知佢咩料啦 全部都係幫黑警同支那「平反」

上連登仲用emoji

喜茶同海底撈係香港咁撚貴擺明搵你笨柒

點解你會覺得大陸有好多食材供港?
雞牛豬三大肉類你幾耐無食過新鮮既?
仲要同我講出街食
你真係麻煩搵間良心餐廳跳出黎同我講佢用鮮肉唔係冰鮮
大陸最主要既供港食材係蔬菜
咁香港人有幾鍾意食菜呢,我就不得而知了

兩樣都無幫襯過

subversion 滲透
呢啲全部都係中共嘅滲透
文化滲透 經濟滲透 政治滲透 軍事滲透
仲掛住食仲掛住飲
醒啦屌你老母

【回帶】香港冇救，做咩都on9，港女係雞，港男係狗，遊行唔夠激進，激進入獄抵死，獨立冇可能，要返工不了，快啲移民

同意

見到ig d on9港女得閒po下對政府睇法

但轉個頭逢星期六日翻大陸飲喜茶tag乜撚野chill

好嘔心

不嬲都唔會飲
大陸野唔知咩做

一樣係大陸嘢嚟

Every dollar you spend is a vote for the world you wanna live in

收皮啦
水喉水大部分係香港沒塘拎架

表示冇飲過喜茶 冇食過海底撈
對翻大陸同買大陸嘢完全冇興趣

乜撚野芝芝芒芒呀？
改個名都弱智過人

我諗我真係太老了
好細個已經覺得大陸啲嘢唔會食落口( 最重要嘅係佢唔係平)
新一代咁鍾意飲喜茶實在令我大跌眼鏡

芝你老尾咩

從來冇飲過喜茶同食海底撈大陸野 不了

吓 難飲到仆街
飲完一啖之後都唔想飲 扔撚左
寶礦力好飲過佢幾十萬倍啦 又平

原來咁撚多人都飲過喜茶支那仔

以前間中都會同fd去大陸食下野 可能一兩個月一次咁
6月發過幾場夢之後心諗 不了不了突然諗通晒 覺得香港人冇理由要再送錢比大陸洗 送錢比支共搞衰香港
曾經都覺得啲咩咩魚幾特別幾好食 喜茶好飲 又可以做下垃圾港女 打下卡咁 幾正
但諗到自己頭家都比人搞到就嚟冇 忍下唔唔食呢啲野洗死咩尤其依家乜9芝士奶蓋開到周街都係 搵替代唔難啦
抵制支那野 人人有責我呢啲on9港女都做到 大家冇可能做唔到
但其實喺ig仲見到一大堆死港女 早排仲po幾段新聞出嚟打晒飛機叫香港加油 其實一次街都冇上過仲要到依家都仲去支那食酸菜魚 真心覺得呢班垃圾冇撚得救

大把啦 大陸咁撚污糟都有人去唱k dup骨
遊行又去打下卡 嘔心到

之前出於好奇心嘅關係去荃灣買咗杯閪茶 （上面講嘅支支芒芒）飲落去簡直折磨 陣味假撚到呢返歸之後仲要肚痾元素週期表永不錄用

從來冇飲過

啲朋友最近仲撩我上鬼國玩，拒絕左佢地仲煩鳩住曬 明明會一齊屌中國有幾仆街

70-80%淡水都係東江水 你大部份嘅定義係乜？20-30%？

可以起我底
我做過喜茶
知佢地製作過程
為左你身體著想
勸你地唔好飲
其他唔方便講太多

點抵制呀，街市9成野都大陸做

抵制金拱門OK
但喜茶咁正…點忍

全世界同我飲天仁bb

傻西先會食 連大陸人好多都話d海底撈食落去陣香料味香得黎好化學

大部份日式拉面舖 煲豬骨湯
打邊爐嗌嗰啲鮮牛/鮮手切肥牛 呢啲 大撚把啦 你未食過新鮮唔代表冇 傻鳩
前排供港活豬暫停，已經大把餐廳屌晒鬼，大把新聞有報，俾啲見識好冇

Push

杯葛

關收唔收錢咩事 九唔搭八
你覺得貴咪冇撚飲 市場大把選擇

但淘寶可以買到好多我需要既野

你識唔識咩叫必需品，政府用超高價錢購入市民必需品……同弱智嘅人講道理真係太辛苦

冇飲過冇食過

芝芝芒芒好難飲
淨係覺得綠妍入得口

利申 返大陸做嘢個時人地請

笑撚左 我地香港人天價買水
益撚左你啦仆街
我有得簡先唔要你地D地溝水
拎錢整化淡廠唔好？ 你都on99

飲撚到你變暗瘡肥婆

喜茶已戒
費事飲撚到糖尿
不嬲唔食海底撈

飲咗幾次唔覺好飲
巴打飲開咩？

但我覺得其中一個原因係連登多毒撚，唔抵得人地有frd上大陸，所以叫人抵制

回鄉證一早過左期無去整 無打算上大陸
身邊啲人個個都上大陸飲飲食食仲話我做咩唔整回鄉證同佢地一齊上去玩

屌係呀
啱啱飲完

大把反送中既人仲keep住返大陸消費

唔再飲呢隻垃圾

利伸：飲完肚屙

垃圾

岩聽

純綠妍無糖

講緊抵制大陸貨，咁你講價錢做乜撚？ 貴就更加要抵制啦
必需品就唔可以選擇？？市場上又唔係冇得比你揀 超市大把外來貨 又冇法律規定一定要飲水喉水 你腦係咪有事

深圳白石洲 市政府準備收樓 準備有一班前深圳嘅香港人突然之間變富豪一定聽聽話話

珍珠鮮奶綠 微糖少冰多珍珠
我有frd一星期最少飲4杯 當水飲

利申：絲

如果有米，
外國蒸餾水沖涼又如何，可惜我冇米

岩岩先飲完喜茶

喺富貴仔女先有享受。窮狗如我，連珍珠奶茶都要飲麥記

一睇就知你冇做過飲食業
香港有幾可用大陸食材
大陸啲肉咁貴
唔好講豬同牛
連雞翼都淨係會用巴西

冇食過冇飲過
利：窮撚

拒叫大陸妓！

飲喜茶仲要打卡真係柒到冇人有

任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

你塊閪應該好重甜味

抵制左好耐xd 冇食過冇飲過

下次試下先
btw我接受唔到連登有絲

屌你老母

微糖 甜乜撚野

微甜x4 咪=1

不要說「智慧燈柱」，試著說「監控燈柱」

借朋友ac報夢向大家宣揚下? 想知

喜茶海底撈都唔好味

好轉變來既
俾返個正皮你啦

但係絲絲打打好撚on9

芒你老母

飲反啲小店珍珠奶茶啦，部份小店都有做芝士奶蓋

幾時都儘量避免用大陸嘢
性價比都好低
但避唔到都無辦法

一杯都係38蚊左右 好好飲

只飲港式奶茶

一直都唔食支那嘢 無得抵制

尋日我先聽到一個口講反送中嘅人話「下！我反大陸政府點解要反埋中國民間嘅野？你敢講你冇返大陸吃喝玩樂？」

最可怕可能唔係未瞓醒嘅人，而係扮瞓醒嘅人

我係富士幫襯你老母個陣都有問佢係陀地定北姑😂👍

大陸野食少d啦⋯⋯

老老柒柒
你著緊條底褲 咪又係Made in China
唔通你現在即刻除左去咩

而且真係諗唔到反送中=唔飲喜茶個邏輯關連向邊？

東江水免費既？香港人冇比錢？

見到個名已經唔想晒錢

oral b 有部分牙膏都係made in china

差唔多價錢買新鮮果汁唔好？買手工咖啡唔好？

只能夠話你唔單止冇骨氣，亦都冇品味

不嬲都少
而家直程停晒
老麥都無再幫襯

38蚊買到3枝900mL寶礦力

其實喜茶有幾好海底撈又有幾好食，令你可以無視成個社會淪陷緊？

明明有咁多alternatives：台式飲品店成行成市，台式火鍋港式雞煲林林總總，係要食大陸嘢？我地有返少少骨氣好唔好？

多一個人抵制，可能成班friend食飯就唔會再揀個度，佢就賺少幾個人錢，所以多你一個真係好多

原來咁多負皮
對唔住大家 我已經迷途知返喇

最多係香港賺唔到錢 但唔會入肉

69 之前有人開post 講喜茶已經有人係咁拎生活用水黎講
唔好咁on9 啦
喜茶唔飲又唔會死 又容易搵代替品
東江水唔用 日日出去買外國水 咁會同罷飲喜茶同一個難易度咩

其實唔係想屌d 人飲喜茶 只係想大家留意下
其實好多中國流行文化慢慢浸透緊 令下一代對中國野冇哂介心
個影響唔會即時睇到嫁 但睇到既時候已經太遲

我都明生活中好難完全避免mic 但都係盡量啦

芝芝桃桃好好飲
壹方城飲

不如揀某啲分店杯葛吖。幾個月集中唔幫趁某一間, 現金流唔夠好快見效果。

到目前為止冇飲過喜茶 冇食過海底撈
冇淘寶ac 冇wechat 冇支那寶
理得佢幾好食好飲 大陸嘅我就不了

做得好 真係唔好再劣幣驅良幣

你都on9比左咁撚多錢唔撚用神邏輯

食日本野be must

哂L氣啦 啲人都係繼續照返大陸
講到幾憎警察幾嬲
咪一鳩樣轉個頭就傾返大陸食咩好
早幾日先目睹呢件事發生

咁你住都應該唔得啦 石屎都係大陸出

又抵制

Agreed

正⋯ 咁我以後唔洗排隊

其實你講on9 野都係搏屌啫
而家講緊盡量做呀
咁多alternatives 做乜鳩一定要飲喜茶
你咁撚樣邏輯tvb 都唔撚洗抵制啦柒頭

應該入侵大陸
舉住反送中標語飲喜茶

同意

推
飲咁多祝大家長命百歲

祝你快啲死

前排先大把人話飲喜茶關乜事

不了

但伯母條隊就有排排

天仁茗茶好飲啲

飲少陣啦，俾啲志氣

今日番完深圳 香港人多撚到

伯母條隊一個人都無

唔係阿嘛，日常用品完全唔會用大陸嘢咁危險囉

要不是我哋買佢啲水，中國早就完蛋了!

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

有無人真係好驚社會信用制度...

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

係唔係成世人一粒糖都唔食先有資格減肥？

盡自己嘅能力抵制就ok,
抵制唔曬所有大陸野係好正常唔需要笑

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展

咩多肉妹妹都有 垃圾名
以後唔飲